其實今次武漢呢單嘢睇得出支那人係幾撚冇腦

睇到呢個報導就知道即使共狗同世衛有能力處理到呢個病毒，都唔會有能力醫得番呢班傻閪個腦，佢哋既諗法係信個政府搞得掂，所以自己乜都唔洗做，生活如常咁過。但政府叫佢哋唔好去其他地方但佢地又唔撚會聽，一係偷走一係就乜嘢預防措施都唔做。以為對政府既信任就可以防疫。與其話佢哋對政府十分信任，倒不如話佢哋其實係一班自私到仆街嘅野人。唔想付出任何野就諗住人地會幫佢地搞掂，仲要佢哋由細到大都冇接受過正常既教育，到而家仲有背脊向天既動物就可以食既概念與其要更多醫護人員可能因為呢件事而冇命，倒不如一個核彈炸撚左武漢算數，因為問題嘅根源始終都係一班冇腦嘅傻閪。

年年有今日

其實呢班人真係cls
連習腫都開晒聲都唔理
口講信政府
但永遠都唔撚理政府講過乜做過乜

第二波皇天擊殺都就應該就嚟殺到。

H5糸列應該蘊釀緊。我已feel 到。

防疫free rider，想自己唔洗付出就有成果

一諗起依班廢老賤種真係中招個時嘅樣就

呢班傻閪真係好撚好笑
證明支那愚民政策好成功

成件事好撚詭異 我覺得佢哋係扮出嚟嘅唔擔心

唔好炸平武漢，仲要等佢哋傳染到全國